大家仲記唔記得2014年928第一發催淚彈？

轉眼間就六年香港風雲色變
當日的藍絲、Freeride的人今日都變成黃絲
去年928在過海隧道大搜捕
仲記唔記得去年928金鐘逃亡，直升機潑螢光粉？

光明長存
復我制度
香江百年
港灣永存

時不與我
代代相傳
革新思潮
命運自主

仲有2016年0209嗰一槍

仲有好多
極醜惡大叔

咁就六年... 喺呢度分享一首我鍾意聽嘅歌

請推po

【行動po求推】點解六年前928發生咁大件事都冇人記得？

推

更加唔會忘記我哋偉大嘅梁天琦帶領組織本土派呢一個terms

天琦

真係好撚驚 嚟緊一兩年放返出嚟嗰陣又要入返去

做流亡大總統

俾人沒收本護照都唔知點算

唔諗咁多啦
而家陸續好多人移緊民啦
到時黃雀行動

好多無名英雄

無論金鐘定旺角

今年5月第一次親身離遠食催淚彈，先知當年928有幾咁大件事

發夢926捱到928 凌晨
到戴妖宣佈佔領中環正式啟動
睇到長毛跪喺到求人留要贏一齊贏要輸一齊輸
但真係屌唔住已經通咗兩晚頂
就返咗屋企訓

一起身d fd wtsapp gp 炸到飛起話真佔中緊
換好衫準備出去行街嗰下已經出咗催淚彈......

沒有2014的學運
不會有今日的我們

記得，睇住佢放，之後喊咗出嚟